{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161327?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 바다여행펜션"
    },
    "text": "きれいな客室を提供するこのペンションは、目の前に松林散策公園があるというメリットがあります。 これは休息を楽しむことができる空間として知られています。 しかし、利用規定に基づき22時以降に入室する場合は、予めペンションに連絡をしなければなりません。 また、退室を延長する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金を支払わなければならず、この料金は予約者がいない場合のみ可能です。 皿洗いやゴミ処理は、1階のバーベキュー場で行うことになっています。 未成年者は保護者の同意なしにはご利用できず、客室内では肉類などを焼くことが禁止されているのでバーベキュー場でご利用ください。 ペンションは禁煙区域に定められており、什器破損についてはペンションに必ず知らせなければなりません。 また、ペンション内で発生した不注意による事故については責任を負いません。 予約人数以外には外部人の出入りが禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "目の前に松林散策公園があるというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用規定に基づき、予めペンションに連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室を延長する場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室を延長する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。ただし、予約者がいない場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "皿洗いやゴミ処理はどこで行いますか？",
            "answer": "皿洗いやゴミ処理は、1階のバーベキュー場で行うことになっています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしにはペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を焼くことは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類などを焼くことが禁止されています。バーベキュー場でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙区域に定められています。"
        },
        {
            "question": "什器破損があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損があった場合は、必ずペンションに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で事故が起きた場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "ペンション内で発生した不注意による事故については、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の外部人の出入りは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、予約人数以外の外部人の出入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 411
    }
}